通常capital raise係代表升定跌？

祝咁多位都係diamond hand先

嗱是咁的 最近留意緊一隻股票 電車電池資源股嚟 咁佢一直都發展緊而最近暫停緊交易準備公佈capital raise 咁你會唔會視為係positive sign呢